英超組隊聯合軍，有冇機會贏到曼成

整體傳控，球員配合，後上插入，迫搶戰術

前中後三線都頂級冇乜缺點

我諗任何球隊單打都冇可能贏，和算執返身彩

要組隊咩聯軍先贏到

個人心水

ddg

azp vvd rudiger robertson

jorginho

kante torreira

hazard

kane lacazette

利記一隊就搞店啦

曼城羸到利物浦?

Ddg

唔係馬列斯贏咗啦

咁仲有咩人選

上年就係

我轟12月就贏比你睇

唔好吹咁大 個龍仲係未夠火喉

咁有無贏到先?

利記神龍

仲ddg ?
黃大仙有球必應喎 拿卡換費綿龍ok?

前幾日獌都咁講啦，上個月利都話贏，結果⋯⋯

仲用ddg不如簡Alisson

車仔神龍

今季黎睇拿卡勁好多

呢點同意，但你都要攻到人地個龍前先得架

簡拿卡正路嘅
上季就F9>Laca

單箭kane 夠玩
廢龍得閒同世3互補

冇，但依家講解贏唔贏到曼成

攻中改大力神 hazard 加kane加st

上季好大機會 今季就

愛華頓都未贏到喎ching

torreira轉普巴啦

佢冇乜態喎今季，相反拿卡今季好sharp

你搞笑？

ddg死都唔肯出迎根本對住曼城同紙板冇分別

妹住個波比人反搶失球

下 普巴夾Kante有加乘
分工清楚
你睇下曼聯琴日冇普巴中場完全輸哂比人任玩

最緊要既ox都無

根本成條中後場都係紙板啦 第3球比人傳左44腳再入埋

馬迪hea到仆街

樓主好撚on9
上年歐聯4強未開始睇波?

世杯嗰時係有chemical，但話曬國家隊同埋隊友係griezmann mbappe

屌你老母燈夠我鏝未

要90分鐘瘋狂逼搶

雲爺爺嘅秘密兵器緊係關鍵時候先出

伊禾比 莫拉達 連加特
摩蘭奴 軒達臣 沙卡 摩西斯
史摩寧 雷斯 卡希爾
米奴列

3-4-3大炒曼城

所以今年係咪無隊打得贏鏝，上年利都迫唔曬全場

訓身入球大無誤，買埋主其他仲得

笑到仆街

A13
羅拔神 vvd Gomes 阿諾

米拿 keita 老母

Mane 明奴 salah

Sub:軒 矮鋒 是但

保守估計炒三球 睇下利物浦會唔會大發慈悲

人唔笑，

中場兩個沙比級中場
仲有個射到上看台都可以SAVE落黎打快攻既米神...點會輸

唔會輸，但唔覺會贏囉

幽默感呢家嘢...

你認真 ？

出ddg
個垃圾失成21球
出ddg 不如出joe啦 比個機會佢報牛啦

雷欺 應該唔係依個陣到

Ederson換ddg

兩個反應差唔多 但Ederson多瓣distribution

咁你睇下佢喺獌前面4個係咩料先

對曼城點出ederson啊

廢隊出強龍是常識吧
佢依家連基本廢隊做強龍都做唔到

上季唔記得輸到好慘啦咩

屌係喎自膠 出Allison啦咁

見到呢個回覆真係作嘔

你搵樓下個阿婆落去拍簡迪都分工清晰喇
簡迪一個踢哂丫嘛

場場都走甩幾次俾人空曬任射 神仙都救唔到啦

算啦 唔好再柒啦你

馬迪都冇

Yes 屈就少少收皮
屆就少少近五場 和二場 少少地贏得三場全球最高身價球隊

用依隊想唔主其他都難

想俾最城撚的
但最城連四強都入唔到

Eriksen都無 ？

有哂圖都仲講緊黑哨

得啦，知最城唔夠打
又拉真馬 又拉富咸落水

海鮮波都吊撚住全球最貴身價球隊黎打

Yes 所以輸完痛定思痛之後唔撚輸了
所以之後冇輸過

菱形442好似唔要佐真奴好啲

算啦 唔好再柒落去 比痢雙殺但有英超 但痢呢

又想英超世一聯賽

我地法甲里昂屌打小鏝城啦

怨d咩
輸過就係輸過咪認 又唔係輸唔起
輸過之後 咁真係冇撚輸過喎連續五場正賽
仲有場季前熱身賽
全部事實！你否認？

左閘

一半係垃圾轟出身
所以話-6足球永不死

驚
夏世三 迪布尼 沙拿
簡迪 托利拿
啫哩仔 艾達韋列特 VVD AZP
雞巴

自膠
迪布尼-》大力神

洗撚利物浦咩
狼隊搞撚掂啦

呢個真

討論下組咩隊贏曼城姐

now話洛里斯活動範圍最大

仲有隊里昂

Liverpool+Hazard+Kante

發覺呢個真係年經post，上年參唔多時候都有個post講聯軍打曼成，不過今年人選無曬曼聯啲人

洛里斯
Aurier 迪加 雲迪克 羅拔神
艾力神 簡迪 普巴
沙拿 Kane 夏神

其實琴晚爆炸頭已經算踢得最好

屌，呢隊垃圾出撚到歐聯九成咪又係獻醜，仲吹到要人聯軍，今年歐聯入到四強再開post啦阿歐聯大熱門。

利記舊年三殺曼城

ok

有冇人駁到？

N賓貼夠未屌你老母

無美斯?

( Show Blocked User - N_Bendtner )

駁你老母

咁啫係贏唔到啦 贏唔到就收收皮先啦 廢物

打少個唔計

咁重奪英超未？

你咪再貼，真係嬲

年年踢幾場好波然後起勢咁J，最後咪又係睇人捧盃

一隊里昂都搞掂啦

我唔係猁 純粹睇過眼D鏝咁串啫

得喇得喇 利記唔夠打喇
屌 出到去我地英超都係比人屠 不過今年英超掘起

技不如人有乜好嬲

其他人唔肯定
但依兩個人都係當車熱係跳板既 應該合作到

大佬 唔好夾硬比面阿記擺人入黎啦
迪基亞
azp vvd 迪加 alonso/robertson
kante jorginho
大力臣
沙拿 kane 世三

Kepa
Azp Vvd Rudiger Robertson
Torreira Kante
Pogba Eriksen
Kane Hazard

中場太保守，換走torreira，佐真奴，kante 打防中，入普巴、艾歷臣。

如果普巴冇傷早就好似上年咁贏左

普巴有撚傷咩 不過今季出埋普巴都幫助不大

再玩大啲
非big6組一隊有冇得打下？

Vardy
Richlison Arnautovic Zaha
Neves Doucoure
Digne Ake Mee Doherty
Pickford

曼城以外big6 組成既地球聯合軍黎

0:5左右

以用波中堅黎講無咩好揀 可以換連迪洛夫既

Dier夠廢

感覺都穩陣過雷斯同連迪洛夫

假伊巴打前
踢442仲好啦
華迪換 威林哥爾遜

冇奧燒 可以唔駛打

依個陣唔好話英超

歐聯同世界標都隨時全勝捧杯

我地車路士洗撚同班垃圾組聯軍
自己出一隊夠做

Azp廢到癲
水晶宮個右閘ok

張伯倫復出，曼城必輸

認真

Hazard Kane Salah
Erikesen
Pogba Kante
Robertson VVD TOBY Coman
Allisson

有得打

講真 冇摩西斯 仲踢咩波

右閘用查比亞會唔會好D

呢排無moses我都少左睇波

LKK 都冇 ?!

簡迪+托雷拉+謝弗遜拿馬搶爆中場
前面等世三+拿卡錫迪+沙基利自己搞掂

雲佬，享利，伊巴
C朗，夏薩特，碧咸
林伯
費迪南，高爾
施文
Win硬

串你唔起？

利狗果場黑哨

施文>舒米高
伊巴>杜奧巴

成個英超比你揀都砌到隊九唔搭八出嚟

廢閘黎，無速度既閘都係食屎狗

佢駁唔到人就撻句怨婦出黎

真
要不是有出波
英冠都唔撚掂

都唔知仲有咩好駁
對賽成績擺在眼前
啲鏝迷氣焰大到

法國夠唔夠鏝打

Pogba換左真奴

咩人咁小氣負皮利記神龍

但以前佢真係神仙咁救到

rudiger

踢完世界盃失左啲信心就真嘅 但講到佢好廢咁又講唔過去

ddg好似打唔慣highline咁

贏曼城一定係逼搶 你呢個中前場死得啦 等俾人炒

全盛

Costa
世三 Vps Salah
法比 Kante
M朗 是9但x3
Cech

杜利拉on99

利成隊吊打

利物浦踢翻上年果種逼搶咪得囉。

點解會岀牙狗隻矮仔都唔岀普巴？有干堤係隔離嘅普巴玩撚哂喇

因為big6唔包曼聯 曼聯8弟

MC係勁, 但未至於勁到好似psg同之前bayern果種級數既壟斷

主場可能還好, 但佢地要作客贏到其他big 6都唔係咁易

Azp

最勁果堆無佢份

我地韋根夠抽啦

209個打11個都唔夠曼城打

都係果句，串你唔撚起？

世三 簡尼 沙拿

簡迪 普巴 美迪臣

羅拔圖 vdd 艾特維特 比連尼
Ddg

Alisson
Azp VVD Toby. Robertson

Kante Jorginho
Salah. Erikaon. Hazard

Kane

其實利車聯軍應該都夠打

psg 講完有冇笑

土皇帝

今年隨時落去陪熱阿車踢歐霸

冇人諗過出fillipe anderson, willson個啲?

聯賽又真係壟斷既

指既係法甲

MC係英超壟斷性遠低於法甲既psg

有冇諗過係紅星排第三

冇ddg曼狗而家連第8都冇去撚咗叔級啦

護級

以前就可以屈迫搶
E家鏝城有時會用埋高波 太難破

話說哥鏝歐聯簽運都幾好 不過都係走唔出四強

冇
我諗住佢地第2

Ddg
Azp Vvd rudiger robertson
Kante
eriksen pogba
Salah Kane hazard

咁一定啦 法甲聯隊隨時都比psg炒

Hazard Laca Salah
Jorginho Kante Alli
Robertson VVD Luiz AZP
Allison